下午五點幾係彩德邨條隧道口想遮我果個女仔

多謝你既好意 可惜我唔係行果邊

有緣既話可唔可以做個朋友

好呀 pmed

口德邨

pmed

我email係cannotseetaillight@yahoo.com
如果你係cd rom可以email我

唔係你

自推

當時幾大都行佢個面先呀嘛有機會咪可以即刻抄埋牌

本身諗住遮你幫下你
見你無帶一定會濕晒😂😂

老閪都跟到尾啦

落左一陣就細左好多了

咪係，之後都可以行番轉頭啦，最多淋雨啫。
樓主蠢咗

如果我有多把傘 你會唔會跟我走

下個禮拜重返舊地

this

推下先

琴日馬記都有個女仔遮埋我
係度表達深切謝意

你係咪戴眼鏡個個

你諗多左啦 見你個毒撚無帶遮遮下你依家 咁就鍾意我

其實我男人黎

唔係呀 我係度聽歌等雨停

我唔信

俾晒機會你都唔珍惜

第一次撞到

推呀推